# Algoritmo y Estructura de datos 

> Profesor Oscar Bruno pero mayormente vamos a estar viendo entre internet y el Libro "Algoritmo a fondo " de pablo.. , Tambien vamos a hacer uso de Ansi C.
>
> Vamos a haber codigo en c/c++ mayormente en c++ y aveces diagrama de flujopara indicar algunas cosa al inicio.`
